[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [227] 龍胖收入突破1000億

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

「情人節‧精巧甜品」：
劇情活動「情人節‧精巧甜品」已於2019/2/14 14:00(UTC+8)開始舉辦！

火屬新角／龍／符：

5星火奶，抗暈(真龍抗性)

普羅米修斯

開場100%儲技

*本次活動pool為期間限定角色、龍輝護符，以及非期間限定的新增龍族pool
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

失望的營收

黑騎4星夠做
唔夠做係因為你lv低/rank低

聽日5am開始n3倍+公會戰 4pm黑騎活動完

咁留返D女神石先

新手留名

聽日好忙收番晒儲落黎既每日體力包體去打番主線
清番黑騎boss

笑4

公會戰想借朋同阿婆

支援放乜

跟

黑騎我都打算唔上字

打唔到去塔EX呀
molamola完啦完啦

下次都會開怕咩

r20好正

禾星期日黎髮頭毛
食野？

食咩巧

剪完應該3典
食完野可以去發記食甜品

我真係想問清楚公會戰可唔可以kill app重打
上次明明試極模擬都60萬
一真實打得返40萬

一日一次

可以kill一次
Kill完要用返同一隊打 支援都唔轉得

可以
但唔好太多次
怕比人冰

禾地幾時出刀多咗女帝點組3隊好

唔用外掛點會俾人bam

禾上日網抄

正

狗 朋 智 泳豬 女帝
睇到都痛

睇唔明，識女帝同志

香織 真琴 泳裝豬希 女帝同志

Ok

會比人冰

等聽日抄人地啲攻略

Lin?

Share俾禾
禾唔出住等攻略

#26

有無風junk
火奶求carry

代衝都比人冰啦

個公會包只係比an機買？

好似係 多謝大大

Hater巴又呃人

求curry

No way

係咪呢個?

巧 甘禾用r1隊打

我無an機 無得課

an機

51

中！

53

又中呀

Hi巴打 打唔打

冇乜特別 課包包好過啦

冇其他巴打curry禾地

組團組團

咁75呢

鯨蛇！

搵人開

真風 4289186

又中！

再中！

月包/1次限定嗰d課哂。。。

去左大角咀街市食小炒

等下去睇showflat

仲有無

i7391果d

你地打 禾做野先

好 放緊飯可以打機

5000638

椒鹽九肚魚 西檸雞

-1

冇刀點玩

識丁
個九肚魚世界級

短COME

2個搶拉頭

2法1補 差你把神短

但215之後唔會有人補血

九肚魚賣曬

唔明??

法國禾同你巧有緣

短開

通菜巧味

3隻無抗既抗手

612 0350

真肥仔

食完lunch有冇時間

去到咁遠食到要趕返地盤

笑死

506-9457

打緊咩

Tg

跌咗1舊水 整容資金又少咗1舊水了

都係依個名
但禾冇玩go架喎

真風 1短2法1補

我第一次比石頭人打死

096 6209

我轉攻擊奶先

你有帶switch喺身咩

係屋企

禾都想整

轉番火法

夠唔夠DPS 其實?

成條血唔識扣

慢咗od

SORRY

964 6683

試試gp石人同junk

做咩要炸我先

你走埋黎先

687
8629

要整晒成個樣

以為你咁記仇

用返斧?

好

515 1706

哇咁勁唔一早拎出嚟

打緊真風定真火？

謝謝

唔想龍頭周圍飛咪轉法點知咁先過到

真風呀
抖抖先 2點有無人開箱

想開真火，有無興趣

gun
今星期決定開junk風箱

你隻火法升完有無過過真風

真火你2點準時應該有大神開

我街場有過左好多次架 不過真係超細力

最後5級

差32粒又返去打真火了

2300攻我都覺得細力,但又唔想升把530上去

鯨蛇仲要幫禾改公子個名做貓女孩

你有咁多龍爪石

仲有788

我以為你自己改

打兩場真風一場真火

無咩升過射4百幾點解咁多

佢想笑禾似佢

刷草餵龍
不過最近冇刷

以為想笑GTR巴打

到底有幾愛龍胖

MAX左幾多條龍

玩親game都係咁

倒數半個鐘 熊yeah水晶槍準備出擊

仲有心機刷草

我都無刷3個月

無刷2個月

寶寶以前好愛龍絆

依家悶成咁,仲刷真係加快棄驚

過嚟玩時空貓

唔開新手機驚了,呢幾隻玩到執
返去玩PC驚慳錢

下個月又突爆條暗龍
之後就可以儲龍晶
條新火龍太廢唔想突

龍肥唔會執

有巴打突左

真風用唔著佢果15%

抽多幾日再睇下追唔追張100%卡

客觀食評 係有D唔夠力既
仲要有丁
比返D龍晶我呀

根本就唔應該突
冇佢都打到真風
晒鳩氣

你用60%龍 無斧又出唔到場

過到咪得咁快趕住去邊

我3030法建
無資源咋 想升小紅帽

就畢業連弓天才都唔升了

唔升都升左 而家食幾次風都未死

3030法建 好似都要高級真火建先可以60%攻龍唔綁斧？

高級真火建都係加幾十血
根本付出同收穫唔成正比既

都要升架 唔升有咩做

百幾甩真火珠啫

可以玩水劍過真風
有無人可以講解下點解指名爆佢唔死既

龍胖汁咗 我都可能 以後唔玩再手遊...玩番switch 同家用機省錢省時間

變殭屍

唔明,無水劍 係技定BUG?

空中未落地唔計死

隻補師睇住佢死就即補

佢普攻跳起咗 中招
即刻補就唔會死

玩到咁大

原來跳起咁屈

始祖都唔係度了

起咪講緊開場跳起打真龍果位

嘿巴只係走得太前...

仲有火短1技跳8風

見到寶寶笑c9

跳起已經實現咗 而家龍化都就嚟實裝

邊度

新公告

自己住公屋,要求人地乜都有
你乜新鮮蘿蔔皮
除非你個女又靚又大波,係男人都想中出佢果隻啦

輕 鬆 龍 絆 ！

真火呢?

有無真火開箱團

自從無買2倍箱,真龍更加懶的打

今次真係超人棄 開箱都無人

123 testing

你番工咪好悶
就嚟冇驚玩

真火2點前野團三場過兩場

真風
091-7712

呢排訓教多
自從無刷草已經無乜野做

-2

7304256

等有人先

OK

又慢左

白貓都冇嘢玩

出真了

真火8132539

出現了

gun and jump

庫巴打唔打真火

克菈or die

gun

半裸M字開腳的JC, 被露出可憎笑容的大叔注入熱熱液體

克菈
跟

雙s巴靈氣輕鬆

謝curry

thanks curry

6359589

S巴curry

繼續買埋d週包先

出左圈 SOR

仲以為做乜死哂

槍要留回血一字燒用

1389876

槍都中地火係咪想打屎忽

0658972

仲有茅位

輕鬆打曬3場
又養生

街場真火愈來愈易

諗住要預打成粒鐘
典知半個鐘就養到生

下禮拜開左雙符,應該會多左好多妖魔鬼怪

無敵既大洋君主莉維坦

真風好似仲難打啲
未試過快到半個鐘3場計埋等
真火5次內打完
真風好似唔止

開左雙符實多好撚多低標走入黎痴場打

BUG左,睇到你無血 補唔到

真風啲撚樣成日追風追到黑肉都頂唔順

有人火山炸我都算
利維有人打左第三下
搵人教下佢

Sor

9993218

唔好理畫面 點點滑 點點滑 點點滑 loop到龍化完

點點巴琴日先開始打真火

庫教練

第三下係我

梳，你地打

所以依家咪抓出來教

教練

庫巴好嚴厲

今日望真D先發現火赫德嘉條腿短過碌蘿蔔

去睇gundam nt

入啦 頂多咪死

我短啲

利申多啦a夢

利維有人打左第三下
其實點解?

公子好多野抽

你咁歐 怕咩

因為低傷啲

你笑禾
改禾個名做catgirl

只吐兩下口水勁過打成set

歐鯨

即係 1 2接技定1 2 1 2咁?

等到房爆埋

利維攻擊第三下噴水動作好耐 打得一下 所以打完頭2hit就會用 碌cut左佢去重複只打頭2hit

又抽中乜
唔好引我又抽鳩哂d石頭

12滾地 12滾地
技都cancel到 但技只可以用一次
所以自己分配

121212個輸出先高
但實戰第3下出得太快,好易出埋

咁波菜有無技巧?

全世界得我一個未中萬忍

依家睇返生放送
仲有8個限要抽
仲未計合作個啲

睇HIT數

1212呀 又開追悼會架喇

第2下有2hit 第一hit打完已經可以滑

CY驚真係CLS公司

原來係咁
是咪完?

你係利維咩

波菜打完一set先滾地

見佢地講起 知多樣無壞

原來係咁,我成日以為打左3下,原來都係1212,每3HIT一碌,唔打橫掃果下

點解打完一set仲要滾？有硬值定一套痛d?

我都以為係

硬直取消

謝教練

我都未

就中

正常時間break到我都懶得cut第三hit

禾地分手啦

每日十抽實中

同禾一齊做返穿屎啦

我都係

而家點 爆體爆毛

試找出鯨蛇同程巴既共通點

歐

偽毒 mk 歐 非肥矮毒柒

#312 先真

法國4頁成日針禾

有冇人刷火/風帝

真風5033711

Gundam nt好睇

7785109

肥婆都睇高達

我老公豬都係渣gundam
仲有個仔

無左

就唔中俾你睇...

反醒未

唔記得走

當打玫瑰

2071525

你打 sor

4969672

認同

帶錯卡

係放棄公會石換黎既因果

2590740

release the spy 有壞掛

又想冰

CLS 龍胖又上4500石..一個活動

換晒做露

矛毛了

thanks all 做野先

等下個POOL..好快開姐

點解龍絆唔出每日免費十抽
比個希望我都好

好快出

LOL?

wait me

美服我有多一個
你裝啦

s巴都交唔夠數
仲想做免費仔

🐳🐍幾時開台

等我一陣

歐咗次姐 但禾都有繼續買週包

一齊玩開discord

u是龍肥最後希望
不能太歐

呢輪無時間玩

應該唔會再抽非限pool
除非巧勁勁

應該無人信

唔抽唔代表唔課週包月包
巧似真係冇乜野好抽 除非限/好勁

lin you真是好正

水帝6場有冇人跟
1982788

呢隻打到真水

discord有聲J?

還有嗎

我把聲好難聽

我開咗

後日有隻純白魔女
手遊天尊SE
倒閉性亞瑟王

Ch15有阿里山碎

今晚刷唔刷

又有五十蚊桶kfc

換上4星慢慢刷到5先

試過挑戰一個人食唔晒..

渣ga

一桶真是碎料

想問下如果首抽中到情人節角係咪都可以起手？

禾單人食左9件都冇事

我本身都以為自己食到....

人中之龍

一刀

全盛時期最多都喺6件加多幾件雞翼

一打9

刷

又夠鐘收舖

聽日公子黑騎活動個normal 會唔會x3

梗係唔會

天真

比你嚇死 我清哂boss啦

睇完高達ＮＴ好滾動
唔課金了 草錢錢買模型

唔會 慢慢會搞到成屋都係未砌

已經成個床下底都係
連大陸停左產果Ｄ老翻都有兩隻 賣返出去其實應該值錢

大陸個d砌完會打唔到真龍 d手指會斷晒

我連大班果隻死人MB SF都砌到 早就已經大力金剛指100LV

我都砌起左未得閒噴

望住屋企廿幾盒mg真係想嘔 砌完都無位放

唔好噴 佢D水貼好虧 同埋噴完電鍍無咁閃
我果隻仲要斷左腰真係唔敢搞佢 而家完全唔會郁佢

噴開接受唔到模型唔噴已經走火入魔到食玩都要噴

斷腰我會自己種番銅枝落去

真理

廿盒fag未郁

我記得以前大陸出過隻突自 好似幾高質

我都好想砌囡囡

砌完一定比人殺死

現充

有無聖約

返入返兩色
火星紅迷都未入

就係果隻

老人家絕大部份都係uc

有無相丁下

龍桃隻獨角
做燈飾

想佢出metal build

大媽手藝

信唔過

隻F91我覺得OK喎

無中獎就係

都唔同定位 mb可以拎上手玩
模型砌完都唔敢郁佢

Mb我都收起哂了

親生仔都出咁慢

講真好小會郁佢要帶手套

岩岩砌起果陣影得一張

F91真係好令

買左龍桃
自己噴金

都重差好多

Mb就靚
Mg係一隻死矮仔

冇玩開呢啲

等mg出2.0啦 metal build太貴

睇唔明d評價既

R9 升R10

模型好好玩架

明白

手藝差唔敢玩
又要上色

HI－V

同場加映hws

睇地板就知私樓

公屋裝修（好似係）

仲有無真火開箱團

抵CY爸爸發達

傻吉歐都係LLC

召喚法國賭神

咁nt好唔好睇 想睇

終於放工

#me too

禾同事話巧工
同要去youtube睇左序章先

5等份嘅花嫁

禾見到飛巴都有去玩cybaba隻打飛機驚

邊隻

荒野xxxx

等玩乖離性亞瑟王

Jollibee 雞柳巧巧食

唔係去食KFC咩

下次一齊食

學校附近冇

禾兩樣都有

想食KFC但唔想加速死亡...
已經好肥...

仲有脆弱雞翼

食唔食都死架啦
食開心d唔好咩

岩呀

琴晚食左十蚊*2

要十蚊 x10

11蚊 加埋個醬

有買雞翼唔洗錢
叫佢比夠十包

就嚟要買個香港地圖放假去邊hea好

另叫左屎汁包餐嘛

去元朗食野

食到咁開心
身體有毛病果時就痛到你後悔

好耐矛病

我....選擇死亡

已經弱緊

死都有訓訓下舒服死
定周身病痛疼死

有死亡機器

自己決定

禾要做降樓價神器

得閒未?

今晚是咪有水帝連刷

依家

有冇真風速刷三場
100%

巧

4場先岩
升lvl 爆毛

9085548

送咁多眼淚可以玩下水補 好佛

夠唔夠腳

用力架弓有囡攬

過兩日派多五千眼淚就49環

超人棄

5313604 －1

真風 7329562 4場

水補配神龍要幾多血先入到真火

434 26建啱啱入到

-
1

1-

差咩野

咩都得

負一

真風-1 4場
7329562

btw蓬萊補過來人感想

我要開咗真火三箱先打真風

Y

7464090 我奶

入來打完走場？

我都想開真火三箱

紅圈前老夫補三次就夠
蓬萊補要四次
又要識得全拉斷玩野團先穩陣
仲要成日俾人NG

ok

夠人？

雙卡咗咪唔怕帶張100%入去

不過而家未434 神龍又得89
要下星期先有得玩

4629194

真風-2
2-3場

小左30攻既奶量

-1 help

有冇真火開箱團

帶100卡 一嚟補一q
之後都係補3下

我差今日畢業

4629194 -1 help

爆晒毛要清超人棄

下次我估出暗pool 之後就水

暗係咩黎

出咗火奶 咁水好小機會出補

追多三PACK都冇中火奶

我反而係想追張100%卡,唔知抽唔抽好

4324249

冇乜用唔好j啦

禾見你地唔碌過嚟

卡都冇出

我過左黎 不過見你行走左

禾見noe妹唔郁 廢事炸親你

第4pack 7%

仲要唔要人？ 我有一場毛

抽多2日單抽,LAST DAY先睇下追唔追

垃圾限都追

S巴你覺得張100%有無必要追到有

你跟下場

禾見熊爺唔郁我咪唔郁

限定卡

算啦 我打帝國清毛毛

熊爺嬲左禾

嬴唔到咩
唔係仲差一箱?

如果唔係有條ON9龍係POOL,應該已經追左,見到條龍都唔開胃
等陣瘋狂中就仆街

夠人喎 有情巴補

隻日本弓死左

點會

即係過唔到?
sor

今個pool已經課左4000
一數個心就痛

抽中先好數

又唔太影響戰局 你又唔係高富帥
你放棄啦 心郁郁就出事

未中 卡同角

熊爺俾多次雞燴
打多兩場

限定點會唔追 我都想追埋另外張機佬

下期唔課公子

用隻天才弓好似好troll咁

另外張唔突爆有d廢

頭先有場嬴到 其實冇咩問題

我要搭lift
落到樓先打

抽到一張再慢慢突 好似係

係咪調博左？
下期唔課龍胖

剩係想要張100%,好有預感會中伏

就係抽到先覺得廢 一開場爆完就解左異常 得返招盾

見佢連送幾張符俾你都估到咩事啦

兩邊都課

天才再加break符

雙符都未實裝 好難知張100%實唔實用
但係實裝得嚟個pool應該完咗
所以 唔好抽 佢之後應該會再出既

下次就出100%龍化符

真風 7113359

爆晒毛

7113359

就黎5條不死鳥
可以上5星

佢應該仲有2張卡未送
仲要一送就送滿突100LV

Sorry 睇錯

9611360

5985586

坐底左 岩先信號唔好

終於出
我龍絆真係好似冇歐過

合咗把530比水補 可以玩賭博真火

106 7663 last

4突

謝幫清毛

仲有無真火

以為果下break到
斷咗combo

邊行

2:00 完左場啊

加油熊爺

以為今場可以連到佢死為止

我玩奶會剋死隊友

隻神龍水補補800左右夠玩未
530

龍絆有愛

加油

龍肥幾時先再有新活動呀
依個活動真係打到悶啦

另外想問下公子既公會係咪退出左可以即時入返另1個公會?

依個活動係打左咁耐最舒服既一個

等24小時
你而家先退已經入唔到其他公會

可以同隊長講

我想入新公會 可不可以踢了我
不踢我的話 天天打零刀

人生教練

4:59分一齊攪炒

有

啱啱改名真火去伏人唔記得拉斷2

咁由佢先 打左今次公會戰先
拎左今次石之後先再搵公會

見到NULL巴打緊APEX

庫巴話可以叫會長踢你

想睇寶寶有幾渣

null自私玩

公會戰有咩獎品？

矛人敢玩ps4版

比人追捕

新手想挽下

一齊

E巴入左我場 我係C字頭果位

屌數一數原來課咗7000落龍絆度

2次都俾同一條友滅團

Spawn_VI

Hater巴打唔打？

原來呢度咁多人玩

N巴CURRY我地

食緊放題

有女

好似係老婆

有冇真火三箱

你叫咩名

我都好廢

我補

差兩箱

我莉莉/女槍

汁槍先 唔係就禁V可以直接用拳打死人

飯前熱下身唔算自私啦

禮拜一都唔齊人
執得

好似係冠軍隊伍黎
我太廢

721-0783

我拳王

我全拉斷

-1槍/莉

仲有無人3埸真火

Gun

奶-1

884-2749

都係要防下謀殺

Who

有時會唔記得

-s ba

執啦

Sbar去左打apex

curry未

未放學

台拄走咗

null巴PLAY？

巴士佬中左2000萬mana

點中

兩個輪住邀

發生咩事

點解我自己都唔知

公子都有mark6?

公子po有派彩表

係咪連炸到我

585-5269

比人夾

三明字

sor 最後個火山擺得唔好

梳

冇落到buff? 219-8224

點點巴每次都會比佢勾拳打中

咁歐

又想課金了

岩先果場,一開波死剩我,呢埋呢到拎第2

巧刺激

跟sbar買包包

點解槍咁睇唔開食紅圈

681 真步真步王國 522***023 68 性*巴*佬***

巧彩矛挽
唔係又俾歐洲人B害

中咩

頭先見你地無哂血，應該分唔到傷所以走開左

我意思係俾我食
你打

會練好啲

瑪那2000萬，共888名

仲有冇

槍唔好行咁近
一開始 有2吓爪企遠少少
一字火紫圈之後都企遠D,個前沖會沖倒你
留buff
849-4033

佢出勾拳基本上就係佢地拉斷個幾下 好易記架

隻水奶要賭入場炸唔死

咁好彩

畀幾個號碼大家

恭喜恭喜
有無見到我個名？

咩事

收到

槍佬你d buff放哂去邊
點解第一次分攤之後無 bk果陣又無

break要出武器Bufffffff呀!!!!!

定係我bug左睇唔倒

二技？定三技？

槍bk果陣等其他人變完龍
再自己s2先變龍

2

打唔夠就留 起碼break一定要有

由佢啦 都無咁快搵到第2個公會住

我想玩女槍

我拉斷完第四次番黎係不斷用爆發打bk

呢場打得唔錯

好的，俾我試多次

穩老夫補

晏啲有冇人想同我 - 熊Yeah 一齊打真火
唔怕中伏就報名吧

一樣咁打 解左燒傷就得

啲人一聽到槍聲就走過黎

151-1655

玩幾鋪 唔過先換返g

開始炸人了

好想玩

係個位差左d

禾巧似進步咗

apex?
比個位你?

咁既火山 我儲唔切sp

算啦,你地玩,你地齊人

036-6301

如果我第4個火山既話放生我 紫圈爆之前果刻交3技
爆左之後先用1技 咁我就可以入黎分傷

我玩極都咁廢

開場階段點點巴可以參考下我企位

點解要碌

好的

630-8395

加油！

呢個位食爆風我唔服氣

如果你有火山唔好炸我就得 會出事

慘
無人理

我次次玩槍都係得番少少黃色開s2再變龍

開場成日見巴打碌前再督 其實向前行少少就夠 真火向後跳就可以一齊向前碌 唔駛就位

台版公子炎上

原來紫圈後要即補
以前唔會知

其實我都係 好似冇分別

348-0328

乜事
忙咗成日而家清緊體

咁樣感覺上唔會晒咗

咁咪唔打囉咩啊

班課長嬲豬
好似係

禾幫你推返上嚟

S巴嬲豬?

熊YEAH 伏伏珍火

1.熊YEAH
2.程巴
3.
4.

有冇真火團? ++++++++++++++++

冇人同禾玩
何必勉強

輸出好似慢左

點解我女槍好似輸出仲低過玩g

玩返g算

152-9063

可能關我事
buff冇攻既冇用

講你都唔信
部ipad2018呢個時候lag機

Why?

你地同寶寶玩

填FORM報名

228-9768

每秒3-4格畫面果種lag

應該唔關事 我女槍都唔係特別熟

熊YEAH 伏伏珍火

1.熊YEAH
2.程巴(水劍.莉G)
3.有情（3星水補）
4.

冇人玩

你地玩 禾煮野食

鯨蛇話班課長嬲豬.
原因係咪rk5嗰新手中獎(100%寶石退還)

梳，手汗多左禁錯

頭先補唔切所以冇拉到

各憑本事

359-1178

701-3911

戰鬥格

手指都攰 休息吓先

我第2次火山果度連續空左3次技能 條龍係咁瞬移

thx

因為我buff得唔好？

前幾場係 最後果場我同你一半半

等陣真火有冇人

幾時出真水
蓬萊真係越用越傷心

你補幾多

8字頭

我已經等你地龍化哂開完2技先龍化

通常第一次紅圈之後果段時間會有次攻BUFF

多數第一次火山就有攻buff，留番紅圈用？

唔駛等佢地龍化 之前研究左

通常我係
1. 第一座火山.
2. 紅圈之後
3. break

其實用個4星龍咪又係差唔多

2同3比較難，要試

姐係一break,開完2技就可以龍化？

第一次火山前有攻buff 紅圈應該第二個
打得好順好順就可以再快d

就係要人用滿突五星龍

有時柒左我會扣一技黎儲break前個buff

熟練水槍時間軸 NGA D大佬寫

睇到去2:27就得 2:27都唔BK其實可以準備解散重開

而家突佢唔抵
應該就水pool 一出水血龍就仆街
45血都玩撚完

其實你刀刀插齊一定係啱啱好咁三次

2分15秒前呀

係wo 睇錯

打唔夠傷無得變龍會好難玩 都過到既

下 真火咋喎

真火OR水帝有冇人

有冇木火帝

都得

呢隊打唔打到次元vh

同你打 鳩打都過

G巴開場真火得唔得

好正..咩都湯

早兩日睇左

跟住係咁睇佢D片

MONK FISH OP

岩岩g巴話開3場 無奶

SAME

幾多埸

幾多場都跟

排隊

3場？

唔夠 你有咩地角

仲未開得成？

可以 但等我10mins先
就回翼

等開箱

四星係呢啲其他都三星
有冇邊隻係必落

後備兩隻都係三星 好似都有書上四

唔開箱 直接打尾王應該過到

要本奶書

水帝超100場
094-2389

打住等真火

已經準備好了

100埸

你打唔到fear 只可以博全地角一行af爆死隻boss

日巴其實話打先

我要打

日巴咩職

我奶

補

咁我莉跟1場

225 7458 3埸

喵事

133 8074

巧 thx大佬 全巴

買左7仔撈麵餐宵夜

仲未打到莉卡本書

E巴,到你啦

thanks

我完全唔記得我係有LILY

341 7924

你有短都唔自己開

樓下間7仔成日都賣晒 夜晚想食都無

廢柴唔識拉

727 1513

我唔記得左要拉

隻摩利支天原來攻速咁快

罰你每日上黎開3場

親戚比左盒日本士多啤梨
好甜

一邊食生果一邊食撈面

已啪完士多啤梨

074 5285

我開場條龍會閃來閃去

有咁高PING咩
有時同其他地區既人打都無事架

加埋KFC

閂左門
唔係一定去買

搞到想去食炸脾了

完

thanks all

我可以開場試一場

召喚S巴 有人可以刷水帝了

真火 6628558

448 7294

我可能拉得唔好要小心啲

條龍真係好閃

一開頭拉錯就拉錯

前面係有D漂

5536615

試多場

有冇試過短唔host

刷返水帝定再黎?

未試過

夠皮 THX S維

水帝 642-8638

應該過

閃D 其實OK

見過G巴拉得咁好跟本唔想玩短

仲有無位?

1

我都想跟水帝

好彩雙槍 補得番

@ S巴

PING高啫 雙槍可以WO 明天再黎

拉無咩問題呀 不過ping高閃到條龍係落火山個陣周圍彈

0152015

唔落火山都唔漂

慢左 你地打

應該係我地一直見條龍都爭d位 搞到d火山一野壓落條龍到所以咁閃

我以為錯nm

巴士佬打唔打水?一係3個開

準備weak 聽日早起

OK 明天齊齊沖公主
有野記得分享

我諗 主要都係等攻略唔好亂出刀

我都係諗住升左RK先 其他等指示

GUN
你地諗住日日15管?

N3 沖15 應該上到7,8隻R9
我建議有石沖一次係比較好

計過,應該頭5日15管,後5日10管,到時有石多再加

S巴重有幾場？

痴撚線！港女咁樣賣二手波衫！

阿妓

肥婆件2&B

980-3901

本身諗黑b定牙b好耐

幾多都得 冇開laptop冇睇post
水帝 088-8896

620-7175

其實今次條男人龍3D 做得幾好

gay

咁都GAY

競技場 防守其實點組比較好

Any風junk?

你講完我走去睇又真係幾好

好人好姐邊會走去睇男人

其實等佢pokemon合作 佢遲啲一定會

打多3場

Thanks all

有無風真

地城2倍mana 5點完
一陣好清晒佢

你要打幾多場？

想打3場開箱

有冇其他人跟？

想打3場開箱 #metoo

開未

24-28號H3倍又要爆石刷?
定係刷19-24 N3呢段時間

風
2250720

4888232

6629521

我試下用攻火奶

一個打碎 一個打裝
理論上升好裝推主線緊要d

巧
聽日刷normal，公會戰就到時等你地指示

5587567

H3唔洗

禾唔係好識 要問noe妹

夠唔夠人

why me
me ng sick ga wo

佢地一週應該唔洗點注意都打到幾十幻既我諗
係2週開始可能要佢地幫手洗尾刀

U are good ppl
Me very lazy

禾諗佢地個問題係唔識砌隊

9213656

巴打你隻奶落下charge攻擊

嬲自己太on9
唔打了

黑騎月月女帝狗 +智/病弓/亞里山/爆弓
谷死依隊都打到幾十幻
2,3隊拎去做尾刀

夠 但未贏到住

4752838